請將矛頭指向機管局

第一，機管局明知示威者塞住入唔到都唔cancel，係佢地行政有問題，明知入唔到點解比人check in? 預早講cancel就唔洗咁多旅客係到燥。

第二，職員係有方法(職員通道/明星隧道)唔洗經我地塞既地方入到禁區，職員冇主動提供協助解決問題，係佢地既問題。

將矛頭指向機管局
係佢地既問題

811

811 721 612

負皮既出黎講2句

你塞住條路大大聲同佢人地唔關我事，你怪機管局啦

弱智兒童快樂無窮

你究竟有冇睇我講咩？
職員有辦法帶佢地入到去禁區，只係佢地冇咁做到，佢地將責任推落我地到

同埋機管局唔cancel，旅客上唔到機，會當no show，旅客要再買機票。咁點解明知上唔到唔cancel? 因為機管局唔想賠錢，又係將責任推落我地到